msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress 2.3 Related Posts Plugin v0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-20 21:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-20 21:44+0800\n"
"Last-Translator: Denis <honghua.deng@gmail.com>\n"
"Language-Team: WordPress 中文团队 <team@wp-cn.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: wp_related_posts.php:129
msgid "No Related Post"
msgstr "暂无相关日志"

#: wp_related_posts.php:133
#: wp_related_posts.php:326
msgid "Random Posts"
msgstr "随机日志"

#: wp_related_posts.php:136
#: wp_related_posts.php:327
msgid "Most Commented Posts"
msgstr "最多留言日志"

#: wp_related_posts.php:139
#: wp_related_posts.php:329
msgid "Most Popular Posts"
msgstr "最流行日志"

#: wp_related_posts.php:142
msgid "Something wrong"
msgstr "发生错误了"

#: wp_related_posts.php:277
msgid "WordPress Related Posts"
msgstr "WordPress 相关日志"

#: wp_related_posts.php:309
msgid "Related Posts Options&hellip;"
msgstr "相关日志选项 &hellip;"

#: wp_related_posts.php:310
msgid "WordPress Related Posts Plugin will generate a related posts via WordPress tags, and add the related posts to feed."
msgstr "WordPress 相关日志插件可以通过 WordPress 的标签系统产生一个相关日志列表，并可以添加相关日志至 RSS 中。"

#: wp_related_posts.php:312
msgid "Related Posts Preference"
msgstr "相关日志设置"

#: wp_related_posts.php:315
msgid "Related Posts Title:"
msgstr "相关日志列表的标题："

#: wp_related_posts.php:321
msgid "When No Related Posts, Dispaly:"
msgstr "当没有相关日志时，显示："

#: wp_related_posts.php:325
msgid "Text: 'No Related Posts'"
msgstr "文本：“无相关日志”"

#: wp_related_posts.php:335
msgid "No Related Post's Title or Text:"
msgstr "无相关日志时的标题或文本："

#: wp_related_posts.php:341
msgid "Limit:"
msgstr "显示的项数："

#: wp_related_posts.php:347
msgid "Exclude(category IDs):"
msgstr "不包括（分类ID）："

#: wp_related_posts.php:353
msgid "Other Setting:"
msgstr "其他设置"

#: wp_related_posts.php:363
msgid "Auto Insert Related Posts"
msgstr "自动插入相关日志"

#: wp_related_posts.php:374
msgid "Related Posts for RSS"
msgstr "在RSS中添加相关日志"

#: wp_related_posts.php:385
msgid "Display Comments Count"
msgstr "显示留言数"

#: wp_related_posts.php:396
msgid "Display Post Date"
msgstr "显示日期"

#: wp_related_posts.php:403
msgid "Update Preferences &raquo;"
msgstr "更新选项 &raquo;"

#~ msgid "Related Post"
#~ msgstr "相关日志"

